有冇反雲/迷雲約出黎決鬥？

我提供場紙

迷雲無咩人

反雲好多

豬腦代表

大把隱性迷雲

有冇 何仔同豬腦高登反雲張圖

世界情色王 vs 義和b

打唔成

唔好離間我地

蓋清場紙炒燶咗？

系

迷雲有我！

我想打

冇我

1)愛加力_3

迷雲5虎